# README

## 层次与格局

- 情感层次太低时，有些问题压根就不需要纠结，捡了芝麻丢了西瓜。
- 有些问题就没有纠结的必要，因为情况太多了。
- 格局大的时候，就不会纠结太细枝末节，因为细节的影响因素太多了。
- 细节心态是女生的心态，而不是男生的心态。关注细节是因为感受不到对方的意思，找证据来自我安慰，从细节中找安全感。

## 心态

- 狙击心态是很低层次的心态。解决：

    - 心态上没有需求，只是加了个人而已，加了个人而已，加了个人而已；
    - 拓展资源；

主动、绅士、大格局。推进进程，把握节奏感。不推进就是怂，别人都给机会了，还怂。

## 需求感

关于需求感：

- 我想跟你发展，做基础应该做的事情，主动一点。
- 我虽然想跟你发展，但并不是非你不可。
- 完全不暴露需求感是不可能的，而是不强迫双方。

## 关于技巧

技巧的难点在于，同样的话用在不同地时机点，其效果是不同的。有时候会给对方压力，有时候又会很合情景。

## 女生类型

女生是有不同类型的，有些可以果断的快速搞定，有些则会抨击你进挪过快，有些很看重物质，有些更在意感觉，那么不同类型的高分妹该采取怎样不同的策略呢。
